一人一個做gym既宗旨

我先：1. never skip leg day

點解兩條閪腿diu極都唔粗

如果好大汗去做，做前做後抹乾淨d器材

如果膝頭有事做唔到腳點算

最後一組做到力竭

不求重 只求應

Full range of motion

唔好溝女 溝左會瘦

腳粗=高智商

做dip一定唔會做到力竭，點都留番一下淨
怕整傷膊

係既咩？咩原理？
啲fd 有囡之後個個幸福肥

出力要大叫出黎

呢個真，core 一定唔會做太重

咁肥仔肥妹係咪聰明啲

真係 掂到其他人啲汗好撚想死

如果係隻腳太粗
想變返幼/fit呢

試過一次 但有痰頂住

compound movement重要過single joint
操食訓同樣重要

嗰啲唔止腳粗
成個人都粗
我意思係同上身比

睇醫生.

屌你老母就係呢啲大叫撚打亂曬其他人啲節奏

有啲仆街重要叫到好似做愛咁 叫其他人點做

2. Progressive Overload

有手尾

My friend Fuyuki has opened a gym. Outstanding quality of the gym and shower 🚿 equipment is a key factor in the success of his gym. Of course, customer service also plays a key role in the company’s success. He asked me whether I could find a good marketing manager for him. I said “I can’t make any promises but I’ll see what I can do.” My friend Tomiko has an interview for a marketing executive position in the company. Clear communication skill is a major factor in the outcome of the interview. She quit her previous job because her colleagues always bullied her and the salary was low. I said “i don’t blame you for wanting to leave.” Last Monday my girlfriend and I had supper at her home. Her younger brother got some Korean homework to do. He said “I have to do part A but haven’t got to do part B.” I said “I’ll leave you doing your homework.” He soaks up new vocabularies and grammar patterns very quickly. During a Korean class he soaks up everything the teacher says. When he reads a novel he’s like a sponge 🧽 and soaks up the story. When he encounters a problem in his computer he’ll find Jason who’s an expert and soak the advice up he offers. His elder sister has a viola exam next week. After chatting with her in her room for a while I said “I’d better leave you to get on with your practice.” My girlfriend too said “I had better leave you to practise your exam piece.” Some orange juice spilt down the chair onto the floor so Tomiko soaked it up with a dishcloth. After supper his elder brother went to do meditation in his room so we left him to himself. His younger sister booked a massage session. She asked “had I better leave my wallet on the night table?” I said “you’d better not leave it on the bedside table during your massage session because someone might steal it.” My girlfriend also said “hadn’t you better leave it in your locker so that it’s safe?” Recently Fuyuki shouted at his sister and called her a liar because of a misunderstanding. I said “I can’t believe you said that to her.” My girlfriend too said “I can’t believe you would say that to her.” He’ll be giving a birthday party tomorrow at his place but alas I can’t attend as I got work to do. When he invited me at first I said “we’ll have to see.” Last year he got a recliner for my birthday. I said “I can’t believe you got me a recliner.” Happy birthday Fuyuki. I’m sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday 🎂

These three aspects are most important for bodybuilding: exercise, diet and sleep. My friend sometimes has a snooze at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He likes to nap on the sofa or at his desk by the fireplace when everybody else is having lunch outside. He once brought his work along with him to the library 📚 where he dozed off at the table. Having a doze especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though.